好難識到大波妹呀

點解想識個大波妹都咁難架
我又唔係要走肥（雖然唔好太肥）又唔係要咩靚女
係香港，偏偏鍾意大波妹真係慘

移民吧

你既大波定義係咩

D

肥仔波頂住先

其實香港唔少double may

但你成日屈係屋企 興趣又唔多樣

又唔outgoing 有都變無喇

平時行街 雖然唔係個個係

但肯定5-10步都有一兩個唔係平胸

香港地有d cup我都收貨了

嘩吹撚到，我地唔出街既？

大波但係醜樣你又岩唔岩先

吹水呃你有錢收咩